⑧②④ 觀塘大遊行！！❽❷❹ 機場見！！

824一於約朋友屋企人～兩邊一齊玩！！

824機場和你塞

[red]不忘烈士！
五大訴求！缺一不可！[/red

823

824

825

好得意 啲文宜真係好犀利

推

推，少左好多行動post

推～！
兩邊一齊去！！

狂推

行完搭E22 入去機場

PUSH

Posh